有關虎皮鸚鵡急問

本身養左隻女虎皮個半月，都見幾close，放佢係我自己身，頭，肩佢都好親近我，唔會飛仲，又磨我又幫我梳頭髮，就買個老公比佢諗著等佢有個伴啦

點撚知一買返黎就痴哂個男仔食撚左迷藥咁，宜家完全唔親我，要點做好？

一睇就知白色個隻係條打靶女，養唔熟

感情問題

有仔跟仔，無仔先跟大隊好正常

條囡當你係雞咋

收聲啊

佢地係咁架喎所以我依家都係養緊一隻算

閹咗隻男嘅

我果2隻就打到飛起

佢開心咪得囉

但2隻都親你？

男既唔太親，女既就好少氣唔準我地同男既玩，一喂隻男就會發神經。
女既又成日飛過黎扮爹要人喂佢，唔喂就又發神經

d虎皮女真係好撚姣

即係點，只能夠睇開d由佢地二人世界？

再買一隻女嘅咪得囉

一係手餵糧囉，可能會好D

唉唯有係咁

點解可以唔飛？
剪翼？
細個仆街老頭話可佢哋放生
一開門就5秒內走

除非你分籠養，兩隻雀獨立照顧，等隻雀變返同人bond，如果唔係無計，雀唔似人，人可以一條友yo 好多條女／仔，對好多人好熱情，但雀當佢同類建立關係，同人變得疏遠係大路結果，樂觀d咁睇，唔計人類想佢地比人任猜任摸既慾望，同地同同類建立關係對佢地心理健康係好d，始終人唔可以廿四小時陪，同類得

同類痴返同類好正常
痴你把撚咩

做乜唔俾人恩愛姐

咪係

今晚攞隻公去煲湯

我第一隻就係諗著夠自然冇剪翼,點知有日收工見到佢應該撞開左個籠飛走左

之後買返黎初初都唔想剪,但佢真在太惡, 飛上假天花扮保特, 之後狠下心剪翼, 你老味一剪知自己冇得走即刻幾撚乖

係我地兩公婆收工都夜, 買隻老公比佢都係想咁

係心情好似嫁女咁

唔怪得見到啲人喺街度玩雀仔
啲雀仔唔識飛
原來真係剪翼嘅